一段感情變左做家人關係

拍耐左有時分唔清仲鍾唔鍾意另一半
對住佢好似變左家人關係咁
但已經對呢段感情冇期望/對方做既野唔會令自己開心
究竟係昇華到另一階段定無結果?

最正係呢段時間
肯定會有個新異性approach
個種新鮮感同偷食feel 諗起都enjoy

我同男友拍左9年拖，我正正就係呢種感覺.....
愛情激情真係零，拖手同kiss更加少之有少
唔覺得佢會諗結婚，次次諗到呢樣我就唔開心

屌往往呢段時間最容易俾人乘虛而入
新鮮刺激感個個都鍾意
但好少人明白細水長流
返工好攰既時候返到屋企見到佢講聲辛苦晒
唔係平淡既幸福咩?

9年真係耐..可能係你人生三分一時間都有佢
你有冇同佢傾過呀？

一齊6年
一句淡咗就收皮

係
所以好多人選擇偷食就平淡同激情都有

同條女一齊左幾年 一句淡左就分手 應該帽左

唔識知足常樂嘅人係唔配擁有幸福

麵包比愛情重要 睇開啲

係淡， 但大家一齊努力唔可以咩？

同樣拍左5年
兩人之間無哂火花激情
見朋友仲開心過見佢
完全唔知點算

十幾年嘅行過
即使感情耐咗點都帶少少家人感覺
你覺得好出奇咩？
成世唔會每分每秒激情 成世唔係時時刻刻都係熱戀
你問吓你老豆老母
感情耐咗就伴隨責任 負擔 雙方家庭 情感變化
喂 愛可以唔熄滅 但唔代表唔能夠存在其他情感

結左婚就係咁

如果你另一半偷食但識返屋企你接唔接受到?

想跳船啫，其實唔洗咁多藉口

其實都係等其中一個開口先
樓主你最好有心理準備

一齊左7年 應該同左其他仔一齊 一句淡左就飛左我 我屋企人仲要過億身家 第時都係留比我地呢代 第時生活完全唔洗擔心 但都唔及新鮮感

比d情趣

其實如果d人下下都話一齊耐左就冇feel要分手 咁咪永遠唔洗結婚？

前女朋友一齊五年

係咪淡大於以往既付出？

麵包夠飽但唔夠愛呀

有冇同佢傾過呢個問題?
當另一方遇到一個新鮮刺激到佢既人時
好易離開

有同佢傾過提議一齊建立d興趣
例如一齊學下沖咖啡等
希望大家多番d話題
但最後都係不了了之

老豆老母由我細個小二已經係咁

已 pm 樓主

有錢又唔係大哂既

咁你叫乜野春?

係呀，最撚蠢就係飛咗舊情人果啲，到頭來咩都無哂，偷食或者扮單身flirt人就最撚醒

張家輝講過話 唔想再識個新女友 然後要重新同佢講先過去十幾年嘅事 重新認識人好攰 我好認同

你諗你 一偷食就預咗有分嘅一日 睇你有耐性同本錢 去識多個會陪伴你咁多年嘅男人

做愛呢？

但係
「返工好攰既時候返到屋企見到佢講聲辛苦晒」都無

BTW身邊無其他女

who fucking cares

不如諗下你失去左佢會唔會後悔

中撚晒。
唔止新鮮感，當你有外遇果段時間，你會無限放大另一半嘅缺點，覺得新對象所有野都好好。

唔結就分

可以，不過唔好比我知道。

然後十年後你發現
其實所有感情最終都會變成咁

你地點拍拖
同女友拍左4年, 好多共同興趣/目的, 性事夾
仲差少少錢

咁樣咒人地短命種真係第一次見

好快會有

保鮮都係一種學問

樓主反社會人格

人類平均年齡急速下降至27歲

咁一定係騎牛搵馬，感情最怕是拖著，有幾多青春可以拖，不如自己親手割破

過來人

如果幾年就選擇走既走得愈快愈好
帽唔怕帶 最緊要除得快

淡咗
散咗
但我好想繼續同佢一齊

今個月26就一齊8年
我覺得係變到慣左呢個人係身邊咁
有好多野一個眼神就知大家諗咩咁
但就相對地係無左激情
不過呢d睇人或者睇有無好多誘惑係身邊
接受到既就可以一齊好耐
接受唔到就好易分開

好快分手 信我

做人最緊要知足
如果另一半真係對你好
一直同你行過咁多既路
要好好珍惜
試下唔好有覺得平淡而個諗法
而係用
佢竟然係今世同你一齊而且走過咁長既路
唔係難過中六合彩咩
識人識同事識朋友 然後一齊唔難
但識完做到情侶而又走過咁長時間既
你諗下一世人可以有幾多個
五隻手指數得晒

人係失去左先會懂得後悔
但如果你做一個知足既人
唔去貪更多既野（不論物質情感慾望）
滿足目前你所擁有
咁樣你既人生自自然然唔會出現咁多後悔
因為你捉住你所擁有既野
記住！！！！！！
無野係必然
假如你擁有到就要珍惜，知足
自然會消除依種過多/負面既想法

I know that feel sis

金都劇情

我同女友一齊左8年，已經有2年無做愛
我呢兩年都係叫雞出火
其實你地女人諗乜？我只係想放工返到去有條女肯比我屌姐
叫雞好貴你知唔知？我點儲錢娶你啊

人生三分一時間

樓主嘅意思應該係當佢而家around27歲，咁9年咪1/3囉，咁即係話喺佢而家成個人生入面，有1/3時間佢男朋友都同咗佢過，一齊經歷咗好多嘢咁解

幫你含 分一半俾我OK?

Well said

人地講緊佢過左既人生，大概有三份一，都有佢個男朋友呀

所以點解咁多拍7年以上既人唔結就分就係咁解

同你個人拍拖又唔係同錢拍拖
錢買到真愛到既話我都想

人生解人由出世到死亡既過程
樓上班人中五畢業未

9乘3係27...

唔係 九成人都係到三十左右
覺得無乜成本再去換畫就會安定落黎
純粹係急切性問題 而唔係佢真心相信愛依個人
擁有依啲關係既人成日會美化自己既經歷
講咩最愛的不是最後那個 懶係有遺憾美咁
但其實講到尾只係因為你貪新鮮無忠誠
好撚醜陋但又common

等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流
利申: 已分, 4年 都係因為淡左

有忠誠還有忠誠
但係好多人都係痛苦

咪係囉 on撚9
自己講完一大輪原來覺得好事嚟

仲咁多like
明明好似睇緊個精神分裂既人講野咁

我都記得
好似阿旦個home sweet home講

係

細水長流都要睇對方係咪果個對象同埋人地有冇諗住同你流我自己都係prefer新鮮換畫會精彩啲
利申：冇對象

錢真係買唔到幸福，女仔青春年華得幾年，想試唔同嘢係正常

我都諗過依個問題
明其實夾硬維持一段唔開心既關係無意思
所以係個人角度出發係應該去跟自己個心行
只係分手要尊重對方
不過退一步咁睇番依啲關係同情感既變化
個個本質其實係好悲哀

搵個小鮮肉俾D新衝擊你啦.反正你條仔遲早都出軌嫁啦.先下手為強.

去到呢個家人位
點樣知自己係想結婚定分手

可能佢揾到過十億架呢

中五暑假同而家老公拍拖
拍咗12年舊年先結婚
我哋第一個bb下年年頭出世
覺得而家嘅自己好幸福

講真激情頭幾年一早無哂啦
但我會覺得我搵到個最啱自己嘅partner過世
好明白佢同我都唔係完美嘅人 佢脾氣臭而我又粗粗魯魯
大家都係普通人一個
都有脾氣會鬧交 不過下咗啖氣都知我哋大方向相同 我哋都係最重視對方
同佢一齊一世都唔會厭

見到佢好努力同我學緊點做人父母真係好感動

所有感覺都只係腦內激素影響.
刺激腦內激素產生既人或者事, 遲早有一刻會無辦法刺激到
但都有辦法重新刺激分泌.
分離一下, 如果大家無出軌, 重遇既時候 催產素應該會升高返

same 最后被分手

咁撚毒嘅你

巴打好理性
其實所謂激情只係一堆化學反應

我覺得,
開展一段感情需要感性.
但維繫一段感情需要理性.

好多人, 佢地做決定既時候往往被自己感覺所左右, 而感覺往往就係人最原始既本能, 唔係話呢樣野錯.

但婚姻 / 長期伴侶呢個關係, 係自然界係唔會發生
我地如果用本能去處理一個理性文明既產物
係行唔通

拍左5年拖，因為好小事對方提出分手，跟住佢兩個禮拜後有新仔。現任拍左一年多啲，因為成日見，好似已經屋企人咁，不過係會屌佢嘅屋企人咁，覺得佢對我係無咩愛，我最大作用就係幫佢止痕。

我就好信科學ge

所謂愛情只係多巴安黎ge 姐。

但自己，對方為左呢段感情，付出左幾多，就好實在。

跟住過一排 又有個新鮮人
無限loop

拍拖6年
女朋友話淡左，冇愛
被收皮

如果真係家人都冇問題呀
就好似你同爸媽未必好似細個咁拖手出街攬攬錫錫
但內心會有一定位置

你地經歷過咁多野，呢個階段係昇華唔係倒退
如果感情相處冇問題只係冇激情好平淡
試下做啲野刺激下彼此既熱戀感覺
而家冇得去旅行
得閒bk下酒店囉
或者準備啲小驚喜俾對方
唔好懶

試多啲=幸福?唔怪得宜家咁多女郁啲都A567

屋企人d錢未傳到我呢代 不過遲下一定傳落黎 唔通拎出街派咩

不是好事，但不要隨便分分合合。

屌你咪撚教壞我條女（仔）呀

都係俾大家討論下
我係想細水長流，可惜對方唔係咁諗

係我係想講可能已過既人生有三分一時間有佢既存在
表達得唔好